第一次見場邊啲人插水

個執波嘅輕輕一推 條友咁跌法

慕遜加柏 對 利華古遜

73分鐘開始